咪撚再推 朱倩欣同學失蹤廿天 呢個post

屌你老母成班連登仔係咪睇張圖都懶
個個睇完個標題就入去正評推post

好撚明顯假架啦
張相細撚到跟本睇唔到 然後就一大堆字
似係宣傳仲多過尋人

如果要尋人
無地點 無講住邊 無講出去之前既衣著 無講年齡 無講讀邊間學校
無講有可能出現既地點 屌你老母無咩都無講阿 搵條撚阿

成篇野就係打緊感情牌 就係講呢個活動搞撚散左佢地頭家
講到個女仔咩都唔識 係比人利用 到依家仲要生死未卜

我都希望係炒車 如果果個女仔真係20幾日完全無消息我都覺得需要搵
但問題係依家佢尋人果張野太奇怪 怪撚到完全唔似想尋人
似係想同啲家長講: 你地睇撚住個細路唔好比佢出黎搞事

推

有無巴打教下我點用不推文回覆

屌你個app咪有隻手仔
電腦咪有個toggle掣

Computer or mobile? For mobile a hand icon at the top. If it's computer there is a small selection不推文回覆 at the bottom of the left

開左 左下既不推文回覆 就得

係啦都似

有兩個女人揸同ㄧ張紙

屌 果邊仲推緊
呢邊就推唔上

屌你老母閪 用下腦啦 我老母搵仔都會識寫
型仔的毒男 身高197 體重70kg 貌似吳彥祖
如發現請聯絡xxxxxxx
屌柒你 看圖作文呀

同強国周街都係寫大字報話身患絕症, 賣身交學費之類的呃錢黨同一招數.